4月9號完約，家居寬頻，求介紹

前排諗住拖佢比多啲優惠，同hkbn 講唔掂數
求介紹

專人一對一服務
Tg pccw177
Wtsapp 93097675
專業 為你 一人